% This is the file KS.tex of the CJK package
%   for testing Korean (in KS encoding).
%
% written by Werner Lemberg <wl@gnu.org>
%
% Version 4.8.3 (07-May-2012)

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{CJK}
\usepackage{pshan}


\begin{document}

\begin{CJK}[HL]{KS}{}

\noindent 이 FAQ 은 자주 반복되는 질문과 그에 대한 대답을 간단명료한
양식으로 모아 엮어졌습니다. 이 FAQ 의 구조는 지난 판에 비하여
획기적으로 변경되었습니다.  \textbf{상세한 것은 ``이 FAQ 을 어떻게
읽을 것인가'' 라는 대목을 참조하시기 바랍니다.}

\end{CJK}

\end{document}

%%% Local Variables:
%%% coding: euc-korea
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
